Задание
Сверстать макет psd

Технические требования к верстке:

Верстка должна быть сделана в виде таблицы (тег <table>)
Иконки необходимо использовать из Font Awesome
Необходимо подключить именно тот шрифт, который использован на макете
Добавить ховер для кнопок (стиль можно использовать любой)


Необязательное задание продвинутой сложности:

Сверстать также второй макет psd.
Скачать файл со шрифтом, который используется на макете. Создать из него 
и подключить все возможные расширения шрифтов (eot, svg, ttf, woff, woff2), 
для оптимальной работы в разных браузерах
